點解咁夜都未訓？

放低一個自己唔訓既理由

無心~睡眠

前幾日太夜訓 慣咗訓唔著

Same here

煲耳機 思考人生

岩岩9-12訓左一陣

上連登

做毒毒

想拎住部手機去痾但未充滿電

想通頂食早餐

思考緊野

飲左咖啡訓唔著 今次仆街啦

我都試過 天光先訓到

溫書聽日考試

經常都係 而家去緊叫外賣

訓啦 唔訓無精神考試

我都無

差好多未溫完啊

屌你老母 啲賤種蚊針撚到訓唔著

做乜諗野唔訓覺

買個蚊燈

聽聞播d高頻聲可驅蚊

正所謂 反正溫又炒粉 唔溫又炒粉 做乜要溫書呢？